{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 펠리시아 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時以降、チェックアウトは午前11時前までとなります。保護者同伴のお子様も宿泊可能で、未就学児は追加料金なしで宿泊することができます。追加で人数を増やす場合、15,000ウォンの費用が発生し、これは朝食を含み、現地でお支払いいただきます。寝具を追加する場合は、10,000ウォンの費用が発生します。歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、朝食は午前8時から9時30分まで提供されます。朝食は食パン、コーヒー、牛乳、ハム、チーズ、シリアルなどで構成されています。ビジネスセンター、無料駐車場、無料Wi-Fiなどの付帯施設が提供されます。追加費用はすべて現地でお支払いいただき、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。入室及び利用に関するご案内は現地で行います。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降、チェックアウトは午前11時前までです。"
        },
        {
            "question": "未就学児の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "未就学児は追加料金なしで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やす場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を増やす場合、15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合は、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターや駐車場、Wi-Fiなどの施設はありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンター、無料駐車場、無料Wi-Fiなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金はすべて現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは統一されていますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と利用に関する案内はどこで受けることができますか？",
            "answer": "入室と利用に関する案内は現地で行います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 364
    }
}